rmmate係外國人，第一次約佢出去食晚飯，帶佢食咩好？

除咗飲茶食點心之外

澳牛

你都係想人答你食女啫

食你碌野？

格劍?! 不了

認真問

掃街

茶記for sure

binno

雞子 牛歡喜 乳鴿 臭豆腐 鹵水生腸

大排擋或者打冷

揀間是是正正嘅茶餐廳
嘢唔使特別好食 唔使特別抵

志在俾佢認識吓香港嘢食

第時慣咗先帶佢周圍食真正嘅好嘢

是但食之後帶埋佢去LKF扮abc食女啦

日本野?

食完拖隻驢仔出嚟

廟街煲仔飯+海鮮

含撚唔係格劍

冚家炸田鼠 紅燒全體野生水魚

你問就好心講埋近邊頭
唔通你住天水圍附近我介紹間喺南區ge 比你咩

明將壽司🍣

咩國家先？印度就吔蕉or打邊爐啦

百里香
利申之前去食見到有4個鬼佬幫襯
其中一個識廣東話

譚仔

催情朱古力